有冇Boardgames 愛好者

小妹其實由細到大都好中意玩唔同既Boardgames
但身邊冇咩frd 係同小妹一樣既興趣
姐係間唔中一次reu 諗唔到做咩會玩下boardgames 咁
但唔會keep 住玩
想問下有咩方法可以識到一班都中意玩Boardgames 既朋友仔

我間唔中都同朋友玩吓
係武肺呢排冇
玩閇乜game?

你玩開咩類型

入tg谷

你d朋友係本身識？

咩都中意玩
但最中意玩d要用腦既 唔係純運氣既game

點入
我唔知點搵

咩谷都入
之後谷聚suggest boardgame
就會搵到志同道合

Catan
香料之路
富饒之城
卡卡頌

玩極唔厭

我呢排都開始同fd學玩

不過就玩輕鬆到中策多
太重策 真係玩唔掂

同埋我英文有限 所以要玩中文版多
我都想試下去BG鋪學玩

可以search Nakama 同 meeple tree

Meeple Tree 係觀塘 專搞唔同類型的broadgame. 自己join 過一次佢地玩狼人殺 都ok ge ,

Nakama 都有broadgame 活動 佢地今晚係旺角都有 我自己未去過 諗緊可能今晚去試下

我都想知

我都好鍾意玩

有冇邊個 group可以推薦下比小妹

我淨係玩過富饒之城同卡卡頌 超好玩！！
但之後搵唔到一大班frd 子陪我玩了

搵到都一樣中意玩 boardgame既朋友仔真好

岩岩 search左meeple tree 好似幾正！
但巴打你係咪自己一個去 join定同朋友一齊去？
我驚自己一個去 點知去到全部都係一group group 已經一早識 得返我係自己一個

我都係自己一個去架 當然佢地有d 係本身識嘅一齊去 有d似係初相識玩過幾次咁 但係有d 都係自己一個去

當然自己一個都會淆淆地 不過玩broadgame 總會有互動 感覺又唔會好奇怪嘅

如果去過一次覺得唔ok 就試下去第二間 我都係試緊

有約開玩boardgame ，多數荃灣、太子聚腳，有興趣可add 我~

其實仲有人玩咩?

不過我細個見到有啲真係好靚

玩開重策同TRPG

想玩 但係無朋友join唔知呢度搞唔搞得成團

鐘意bg 又約到出黎既朋友真係好難搵

新手歡迎？

成班fd差唔多cmon出的都有kick黎玩
多到玩唔哂

上星期同班朋友開左璀璨寶石, 電力公司, 卡坦島+擴充

HATE & Rising Sun

我齋玩TRPG

Dixit

想問香港有冇人開TRPG團

LARP, D&D, COC都有興趣玩

+1
試過搵過兩三個
佢地個場地點超唔方便
最後冇join到

mansion of madness 2nd edition
將ipad同board game配合得天衣無縫

boardgame 係幾正，係除左狼人殺類型既boardgame唔鐘意自己同fd 通常都係打下牌玩下poker, 好少有咁多人一齊玩boardgame

殺同avalon類投票game都係垃圾

我都係絲打有機會要唔要一齊join 活動
兩個女仔一齊去好似冇咁驚尷尬

真！ 所以我都係試下係呢到開po 睇下搵唔搵到同路人

點唔方便法

有鳩絲打sor純粹覺得apps版黑底襯紅字好睇啲

如果成團 一定join

靠你做搞手

身邊搵朋友出嚟玩唔係難
係想搵同樣有興趣嘅朋友出嚟玩先難
普通朋友頂盡同你玩吓party同輕策
想玩再深入少少嘅game佢哋唔會有咁嘅耐性

你個POST 號碼都幾靚

上次同朋友玩怒海求生都幾正 見盡人情冷暖

我身邊又係無人玩 買落一堆自己同自己玩

咁痴線

係 精神分裂咁 個腦好攰

活動台果邊好似有扑驚gp
但係個時間地點 唔係太岩

感到被騙

完全同我個情況一樣

誠邀組隊

Sorry lo

ticket to ride

推

開個tg gp約下lor
入唔到gp 咪自己搞一個
搞得成可join

我住新界，有一間佢間野係葵興唔近地鐵站
即係收工玩到11,12點要行好遠唔知邊搵車返屋企
有間係鰂魚涌果頭

農家樂
Power grid

開event
有興趣可以上去望下：

Meeple Tree
Check out Board Game-HK🇭🇰 香港桌上遊戲/互動交友平台 2020
on Meetup

歡迎呀！

留名 join

btw 呢排玩左隻the crew
好好玩 橋牌既特別玩法

我都唔知冇咩 join 出面活動既經驗
但睇上面cm meeple tree 好似唔錯咁

大西北好遠
不過都留名join

誠招搞手

毒毒我唔識點既group

好呀好呀

有冇咩4,5個人既新game推介
同幾個fd間中會玩不過都好耐冇買新game
試過買隻出名既結果一致差評
不過我地本身小人選擇小左又真

想玩 但怕入 group
通常 D group 都齊哂腳 好難 Join 咁

完全明白一入去講緊上上上次邊知邊個啲7事
好難接

係佢地好自然講到好簡單
但係新黎完全唔知點做
約出去太多老手 新手好難容入

Lm 一有即入！

真
大家都好似form 好曬一group group 咁
又驚無啦啦插嘴會好7

留名等人開

新手留個名

留名等睇一班老屎忽入grp>相認>小圈子>死grp>loop

有冇玩過梅林

有無人玩開dead of winter 同zombicide ?

留名入新手group

狼人殺

最鍾意玩角色扮演 跟住各玩家互相斯片式遊戲

最好係成班新互不相識既
免得毒撚一個尷尬
利申：靚絲

富饒之城好好玩
不過要多人先好玩

留名

等到有tg

有
Catan
Powergrid
農家樂
Yokohama
Axis vs Allies
18XX
GMT games

總有一款岩玩

留個名先

咁岩見到po
留個名

can
利申：自己教會冇人玩boardgame

Lm join

有冇人玩過作弊飛蛾

我都鐘意玩
但經常唔齊人

除非全新手